（窮撚買樓大法）其實月入1萬 都輕鬆夠錢買樓啦

你一個月一萬 用一半 儲5000

儲夠十年都有500 萬

而且儲一年幾都夠比首期啦 所以其實香港地買樓真係唔算難

認同樓主

只要每月堅持儲5000 一年幾買多樓

快到

數學家

一個月5000，一年6萬，10年60萬

5000×12×10=

agger 都唔知D人呻咩 on9

岩，已經有十幾層樓收租

5000x12x10= 600000

60萬買到咩？
500萬 笑四

一早知

識唔識計數㗎
5000一個月，50萬一年，十年咪500萬囉

樓主活係一年有100個月既世界

On9 5000x12 = 60m囉 你樓裝屎？

吾識

我一個月儲一萬
十年後有一千萬

話人者是

Nobel Prize winner

小學雞？

襯番你

你條傻西 數都唔識計

你老母5000 x 12 咪600000

你好柒

又有數學家

比D尊重啦 少少事係到提人老母
有冇家教架

明明就係60000000

似係你柒

系

紅字係老母

你老死米又係下下提人老母
你指佢無家教

你岩...人類終於可以上火星居住

樓主今個禮拜第一個po有正皮

一定夠錢買骨灰龕死左之後住

好感動

ON9
1日儲100蚊
1個月都有3萬蚊啦

樓豬垃圾
我每日放10蚊落豬仔錢罌
一年已經儲到一百萬

神算

認同 買左

辛苦左成個星期 終於有正皮

月入一萬、一個月都儲到10萬啦
一年1000萬啦

梳 我襟錯左點取消返

屌你

咁就黎同我打工啦，俾凸你

我每入15000
努力儲左7000一個月，大概3年後加埋daddy比我既5球成功上到車

屌你老母父幹撚